[小丑台]岩山隧道有大岩蛇[Pokemon紅版直播]

又到咗星期五喇

頻道:

今晚830進入岩山隧道

pish

last push

多謝支持
雖然今集不似預期